兩曼相遇，我想問大家買邊隊赢？

如果我今晚出心水，大家跟吾跟？

入黎tg講下邊隊會赢

獌贏, 之後又唔洗炒so b

理性睇鏝
但sob續命唔係講笑，所以都係獌

Anyone but 獌